Telegram 分享下你養緊啲咩貓狗

七狗兩貓 咁你哋養緊啲咩呢
有冇啲搞笑野分享下

巴打屋企好大？

一齊傾吓計

圍村屋有個花園仔

轉左名搵你唔到